梁競徽改完名真係脫胎換骨

由負皮王變成抗爭先鋒

重點：不割蓆不篤灰！繼續抗爭